全新85後心事台

全新gp 歡迎讀緊書或者返緊工既巴絲
想搞好多活動 party room 行山食好西
唔會加太多人 想關係close啲
成員既自介表會公開 等大家搵到共同話題
快啲填表啦夠十個人開

推

34歲?

照填左先

不了

128緊要關頭咪撚有心事啦仆街

管理團隊留意到一直以來部份會員於本討論區開設貼文，邀請會員留下 Telegram 或 WhatsApp 等通訊平台資料，開設不同目的之交友群組，近日相關問題日益嚴重，更有不小會員因缺乏意識而引致個人資料外洩等問題。

我們在此提醒用戶小心保護個人資料，以免外洩。並於即日起禁止發表任何有關成人交友之主題或留言，包括「以任何形式」留下或引導他人留下任何聯絡方式 / 群組。

如發現違規內容，我們將刪除相關內容並視乎情況予以處分，如用戶發現疑似違規內容，歡迎使用舉報功能通知管理團隊。

push

小心係popo

推呀 而家得十幾個人咋

仲有冇A0?

除咗玩交友App有咩方法識正常男仔？

就係入Telegram Group

100%認證巴絲真偽
健康巴絲比例
定期搞谷聚、旅行

名額有限，入咗紙先

唔填就冇機會入，仲唔快啲行動？